前眾志成員周庭被捕 被指違國安法「煽惑分裂」 警持手令搜屋

twitter日文戰線：

每日新聞

產經新聞：

日本經濟新聞

livedoor news

朝日新聞：

佢究竟點樣「煽惑分裂」 ？

日本大報都出哂報導

pish

響日本周庭嘅知名度應該高過gphone

Retweet曬去比日本主流媒體見到

日本報得咁快嘅
今次會唔會令安培政府再硬啲呢

禁止狗隻及其家人入境

2200WBS新聞第一個故仔就係講佢

班官狗屎搜查令都批

日本做野了

美國帶得頭，日本政府一定會做嘢
狗隻只配留喺大灣區